其實普通車有冇需要搵車房代驗車

早2日我直接揸去驗車中心 擺低15分鐘左右返黎
就pass左 我幾乎乜都冇換過
只係換左車尾車牌燈粒燈泡仔
搵車房搞要千幾 自己揸去就585蚊

到你有嘢過唔到嗰陣你就知煩

咁係你好彩架車未有嘢爛
如果驗車官話你知有嘢爛，你咪又係要搵車房整好再翻驗
驗兩次都已經千二蚊啦，又嘥時間

去荃灣個間驗
pass晒無問題仲送200蚊超市禮券

衰左14日內重驗好似只係比180蚊

買大細啫，咪同學車搵香駕定出面師傅一樣。

另外，時間都係錢，自己去要請半日假。

你跟本冇去過自己驗。翻驗唔係咁既價錢

本身諗住驗完出黎睇下衰咩再逐樣執返好

Sor 我真係無試過翻驗唔知原來翻驗平啲

Sor我唔知翻驗平啲

其實蝕時間係既，但一般你去車房話驗車，佢通常有理冇理話四五樣咁多樣唔得，分分鐘收你四五千。

而你自己揸去驗，好彩既直接PASS，唔好彩既可能淨係一兩樣，計落有著數。

真係好睇去咩車房
我自己同車房師傅好熟，佢真係影相俾我睇邊樣爛，應換則換
同埋都好睇咩車爛咩，換雞髀或者淨換粒杯士都可以爭好遠

自己唔識車, 又冇信得過既車房.
真係自己去驗好過, 驗完邊樣唔得, 就去車房直接整邊樣.
係就係可能要請多一日時間去整車/再驗, 但我自己D 返工時間好FREE. 所以唔係問題.

原則上係

但車房去驗
定車主素人去驗

驗車官嘅要求可以好唔同

車房真係鬆好多

平時有留意車輛狀態，有定期換消耗品 - 自己去
乜都唔理 - 比車房算啦

巴打，你個車房晌邊度？ 可否介紹黎？

你講多一次你換尾license plate light換左幾$？

我都係自己揸去驗

好多時啲人都係爛偈躉膠、杯士

我都唔知 我老豆幫我整
好似幾十蚊搞掂 拆粒燈膽出黎去零件鋪配返粒
換返上去

我指搵車房代驗要千幾蚊
唔係換粒燈膽要千幾

千幾蚊我當一年執一次

我死返出去先

屌你老豆自己識整嘅咁有咩好講
好多香港人係乜柒都唔識搞